周庭：香港fb無畀料曱甴

【Facebook香港辦公室拒絕交出資料】

剛才我收到Facebook香港辦公室的朋友聯絡，原來警方雖然在今年初以法庭搜查令，要求Facebook香港辦公室交出周庭專頁的資料，但由於用戶資料都由美國的Facebook公司總部持有，並且受美國法律保護，所以Facebook香港辦公室拒絕警方要求，沒有交出任何資料。

簡單來說，就是有關資料都由美國公司持有，香港法庭的搜查令對這些資料都沒有
法律約束力。

看到很多朋友因為這件事而unlike這個page，很感受到在香港這個專制的警察都市下，大家所面對的恐懼。即使是unlike了這個專頁，希望你們未來會繼續關注我和眾志的動向，但願有天，我們能擺脫這種無形的恐懼。